Author: @Zendden

-------------------------------------

1. Загрузить dump - базы данных (используемое - тестовое окружение MariaDB v.10.3).
2. Composer install (в последующем, при необходимости Composer update).
3. .htaccess сконфигурирован под Apach 2.4.

-------------------------------------